「突發」微博開始屌香港警察⋯⋯

事源今日微博全部講緊福建幫要出征

但唔知係咪黑警本身只係想做show，走去收左堆木棍
依家大陸開始屌返黑警轉頭

民意逆轉啦

人地山長水遠黎開片，黎撐你，你收走人碌棍

好波呀 有冇巴絲有acc 去撥多d 風

今個星期吹到得個3千人落黎

預多幾千人落黎執骨就差唔多

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

依步棋係準備畀藉口公安落黎取代黑警，中計撚仲唔話中咗計了？

兩面不是人

黃尸警察

係咪曲？

治不了洋人，還治不了你嗎？

we connected

佢地下場會點

迅速抓捕元朗鄉民

大陸人, 你地係想笑死我地 ?

推

你班福建幫咪執到囉

真係落黎香港打
驚你打直入黎，打橫出去

弱智真係冇得救

原來係佢地眼中隔兩三個星期捉元朗黑社會, 已經算迅速

平時啲公安捉人係咪幾個月, 半年先捉得

試吓微博search #福建志愿者

啲福建狗仲打緊飛機

悲哀到連「港獨」兩隻字都只能夠用拼音字母代替，但偏偏就維護呢個垃圾政權，要幾奴才先做到

真係過街老鼠

呢d撚樣走落黎添煩添亂，
搞到黑警又要OT，
再嘈信唔信黑警打鳩埋你地呀

港警高層係黨嘅人，仲敢鬧？

關gd 咩事

班冚家產又話要用國產野，個個岀post都係apple既產品

GD係咩意思???

買鐳射槍，智擺

G-DRAGON

兩邊不討好

咪玩啦，白衣暴徒起碼幾百人
求其叫廿零人返去問下放返就當捉咗？

Gong Do 呀好似係咁拼

港獨嘅支那拼音

雖然屌撚錯方向 不過唔緊要 最緊要佢係度散播仇恨

大陸最撚怕

Top呢

good dog

gang du 港獨 人手filter

香港黃媒獨媒？
係咪講tvb同大公文匯

我都想有份獨媒

對付大陸人其實唔難，
三樣野：分化、老屈、起底。

佢地口口聲聲自稱「福建人」，
是咪想搞福毒／閩毒？
通常自己想獨，為左轉移視線就會屈人地獨，
文宣可以煲大佢

屌你老母
等船等左咁撚耐
落到黎冇得打
冇得打即係冇做野 即係冇錢收
唔撚嬲就假

香港警察：屌心淡

起呢件事上 請唔好笑鳩差佬 起碼佢地做緊正雁糰既野

骨子裡gd嗎...係咪big bang個gd.....

上去幫手宣傳話香港警察 二哥鄧炳成個D想統治香港分割中國
所以先唔俾大陸人 只係比元朗黑社會

咁樣會唔會加大效過

我骨子裡snsd

敵人反對的事件 我們就要支持 可以有機會洗返警察腦 令佢地明是非

你講乜

福建獨立

班冇腦大陸喱，唔好信

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

笑撚左

乜撚野係gd

一早講左用愛國愛黨打香港政權同警犬
無人理過我

中國大媽大鬧黑警係condom

分化助攻

係黑警中共產黨計姐

做個show就呃到你

gd 仲以為佢哋講g dragon

黑警：仆你個街 幫你中共做野 五毛踩場算點

我冇野講
我要見律師
我要去醫院
我要投訴你
我要食飯
我要飲水

之前啲反攻藍絲文宣不如去微博玩下佢地咁蠢易搞好多

睇唔明佢哋講乜

good dog
笑緊警察係狗

仲天真過黑鮑

做做樣子
支那人都知警黑合作呀

唔是呀

而且香港無人講
但就俾蝗割蓆

木棍原來唔算高攻擊性武器？

成班傻西on99！

咁福建幫跟住係咪出征打差佬?

o, popo大鑊了

同意。Sor呀，撳咗負皮

仲要有得保釋

唇膏仔

人見人打

支那人睇開fake news啦

popo去到邊都俾人屌
神憎鬼厭

其實中共行福建幫呢步棋係玩火自焚

擺明班黑警怕你班柒頭皮又出醜唔夠打敗走

直接出港獨兩個字會俾人封鎖記名

班人真係奴性好重好低賤, 俾自己國家文字獄都重咁愛蟈

GD係乜?
Good? G-Dragon?

福建獨立
恭喜福獨

MON POST 狗
可唔可以講下你既睇法

好撚豬

大陸哩真係on9
做選民係港獨
唔撚比你打人又係港獨
癲少陣啦

G dragon

睇唔明，up乜柒

福建獨立
黎香港都係參加秘密集會

屌大力D呀

成班福建仔打住福建幫旗號
鬼唔望中共一鳩產起晒

我覺得個風向spin得幾好 有無人加下油

fake news fake返自己友係咩玩法

又話支持香港政府，但係你落黎犯法喎

Push

支那狗柒少日得唔得

不割𥱊，不督灰，不譴責！

唔通蝗都知brian problem?

XD

GooD

支持支那種討伐黑警
黑打黑

到底班大陸網民可以on9到咩地步

佢地鼓勵緊自已落香港執家法呀！武器自由選擇，其實好危險

相好似係比人爆左既福建會附近？

狗咬狗 妙呀妙呀

此大陸巴打只是極少數激進市民

會好快被消失吧

發送來自iPad

同廢老生活係同一個時空既內地網民

狗咬狗

志龍哭哭，但志龍不說

可能係白警助攻

呢句難聽過粗口

好笑

黑警都引入外勞
文官系統玩完得仲快

因警

夠做埋嚟

連港獨兩個字都打唔到嘅地方

之後變另一個法輪功

GD = 港獨

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

支那同港共會借佢地打香港人
仲可以話佢地係香港人

大陸真係乜人都有

張曉明：不反對成立獨立調查

帶左風姐，如果唔係比人河蟹左啦

Mon po 狗已成condom

笑到pk

大陸人既民意要黎把撚咩
條命仲殘過狗

自己搞到自己一鋪清袋

你唔好咁話班連登仔啦

一個三九唔識七既微博

六個回覆（in case你唔知中國其實有14億人）

咁多人打飛機

鬼打鬼

來自IPAD

keep住分化佢地

G Dragon

頭像仲要係日本

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

好彩冇拉咋 如果唔係陣間福建佬拍寒戰咁劫獄

都係聽order做野姐，係佢哋on9先信中共見到d咩幫咩幫咁團結，講聲愛國就唔會搞

下個就係上海同廣東 最有本錢獨又真係想獨

但係本身佢地唔識鄧 唔開始一開始就直接宣傳

預咗架喇
1500人打
1500人執

兩邊不是人

福建仔嬲到可以係頭殼頂炒飯

成班冷氣大陸軍師唔識法律同人講法治

GD是G-Dragon嘛？

85果晚先有福建佬兜口兜臉屌班狗咁遲先到
仲話差人搞唔掂就我地福建幫黎搞掂
你知啦中共最忌有人分黨分派

GD 係黨國既普通話拼音首字母